[公開表揚]大家琴晚有無見到咩藝人到場支持？

我見到唯唯
佢企咁前相信好多巴打都知

但其實曹永廉都黎左
個陣我都呆左 佢仲叫我低調啲
所以佢都無咁勇武 但係佢話佢都唔鐘意港共
最後無同佢合照 因為都想保障返佢

不過大家有相都唔好po
唔好篤灰!

我見到有習近平

你眼花咋？

何韻詩

唯唯
曹永廉
何韻詩

Respect!!!!

朋友話見到高志森 唔知真唔真

我見到毛澤東

見到達哥
佢話唔表態係身不由己
但噚晩有份衝

講真好多人都身不由己
有圖都唔好po
廢事害到佢地啦

唯唯
以前仲叫佢勁廢 對唔住

呢個好多人都見到真係

呢個魔頭同唯唯佢地差幾皮

唯唯
曹永廉
何韻詩
高志森(未確定)
達哥

好多tvb都係度
達哥(蔡思貝)、巫婆琳、鄧卓殷(搶人條仔個個)、張振朗etc
全部戴晒口罩
不過都明佢地身分唔方便咁揚

嘩咁多？
今次真係好多良心藝人出黎
希望大家多多支持佢地tvb劇
希望唔會比人雪藏

佢地成班一齊
我諗用人數黎對抗tvb

唯唯
曹永廉
何韻詩
高志森(未確定)
達哥
達哥(蔡思貝)
巫婆琳
鄧卓殷(搶人條仔個個)
張振朗etc

見到youtuber個點cookguide

王祖藍
佢雖然矮！
但係你地唔好扮睇佢唔到！
佢好勇武！

嘩呢個真係同唯唯一樣咁令人意外⋯⋯

難分真與假

好多藝人身不由己，可以理解

仲有明哥

依啲人值得表揚